[七六人戰綠軍] NBA 2017-2018季後賽討論區 (51)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

我屌你一出現就搶開po

樓豬效率世界第一

larkin都有

塞下下硬射

mb：屌你入完兩分就俾人三分

湧起碼命中高過你76先啦 又有kd同2隻3分怪獸 打毛咩

手感籃球

等睇塞第4節冇力比人反杯

塞呢個陣容

76點撚樣同勇比呀大佬

咁就off foul？

Larkin想點 獨2球

....咁都得

塞有上場嘅全部都入過3分

咪臭系

我夠膽講
如果呢隊塞軍落喺其他教練
真係未必咁勁

高咁多都搶唔到

76人贏左隊熱火吹到入final

醒目

聰明

flop能到

lue

聰明咁都搶得到

on9 咁都foul

smart

明仔

茅閪病

明仔痴撚線

屌smart 呢下

smart 痴咗線 搶贏mb 再and one

playoff都冇

主場雞

2隊都係打主場波㗎啦

無人會敢用rozier

Ben上曬腦

呢球

smart!!!

Smart

mb 輸off reb比聰明 同curry 搶howard 有咩分別

紅撚續命

你指撚返邊撚個講入final先啦屌你老母

D 人傷到咁 邊有得唔用

完了吧
76都算撐得耐
其實對家三分準到2k咁
真係會想走場

真 Brad Stevens真心勁

無論邊一隊入eastern final都有話題性

你冇能咁串

塞都有主場雞
不過76都係打到pat屎咁 抵輸啦

講既有幾多個係76fans

少帥係新既軍神

simmons得分能力..

smart痴撚左線

Baynes only射3分

想燈我

Sunny論又贏

第4節有機會追得返嘅

76今年簽star會阻慢咗班新仔嘅潛力

呢隊咁後生有排同你玩

俾班友仔磨下先 到時等湧解體埋

再簽隻star都唔遲

不過到時唔會夠cap 好想知呢隊波會點玩

76 今日零外線

開球7嘅

燈

東岸手感隊 一無手感柒到唔敢睇

簽射手就夠

12分 仲有機會

倒剩12分
好快就比人反杯

出黎講2句先啦

唔好講撚完又縮鳩左去

唔係話東決咩
記得冇人吹到咁大

讚你都唔得 咁撚小器

邊段

終於入番球三分

頂薪意粉

得騎對76有d話題性

東決都唔係fans講啦

節節都贏 點倒呀

唔要可愛

岩岩Brown後面條女

續命三分

Jason Tatum, Jalern Brown, Rozier 3 個個種成熟真係好得人驚

過多一幾年 閪 saric 呢d 都要換約啦 到時就無cap space 簽啦

唔知其他人 我睇好76入final

我立即俾個負皮

76入硬final
利申:燈

好小氣

bird right
低caphold

其實可以了解左CAPROOM點玩先出黎講2句

所以湧呢個case
真係唔知幾多年先會再見到
本身靠pick已經食到糊
才簽多隻巨星即刻飛天

唔洗STAR啦
我覺得要簽個做到類似當年巫師既PP/舊年JAZZ既ISO JOE既老將帶住

紅撚做唔到呢啲角色

Brown 今場無打都吹奏做咩

降薪

小氣鬼

擇低名先 一陣又入76迷數

米嘈 > 病

百年一見CASE

搏到Curry，
tvdeal
同年KD出走

係宇宙打波 地球只有一個foj

Yes

LBJ去硬76人咁滯

ben吹大左

咪嘈>你

無saric 76應該東岸6-8

係都去湖人啦

dlo > mb > ben

咪又係二輪輸比76

駁唔到

咪嘈=世界第一

輸到我自貼啦

閪都>me la

Ching sick ball

冇左班射手 即刻現形 刷唔到助攻

ben無外圍已經輸撚左

豬閪>u

影靚仔啲

再等多兩等marco, JJ都老啦

岩 bust狀元嚟

@MAGICAL

上水啦屌

即係叫佢唔好影？

Career high得10分既就收聲啦

牙波+PG+可愛+吾皇+是撚旦

盡人事啦

屌你老母

saric真係好有型

38歲時底薪加盟

唔夠力上

好快追平

larkin 夠博 差啲啲入埋就完美

baynes block 7 mb

D射手入返一半OPEN LOOK都唔洗打到咁辛苦

bayne

話左塞第4節冇力

有smart哥鳩衝 bos勁好多

MB柒

兵

型呀依下

廢話

廢撚到4-20

駁吾刀

塞輸了

例水了

marco好似少左好多頭髪

76入多啲波就會有多啲分

提先邊個大聲話塞內線軟 同我出黎比我bin c

Twitter 王

而加好似睇緊箭狼，箭失一場靈就吹到狼會晉級咁

垃圾刺打湧士唔係牙

Al horford undersized

倒喇倒喇

嘩我屌你老母臭閪，入得PLAYOFF唔撚通講自己首輪出局架咋咩

屌你老母，拎D假膠出黎駁好撚過啦

mb

Dame 4好多人著

on9牛油手

MB

mb第幾次咁樣甩波法

腳軟

T. Ro

倒多啲

76今日既防守係度做乜撚野

14球3分 VS 4球

Rozier堅勁

不嬲牛油手

你咁樣提係咩意思呀?又想bin我哋一陣會然

bos3分咁準

who is bledsoe

12分一陣就追到啦
垃圾塞好快腳軟

講真既 綠軍啲人要驗下尿
每球進攻基本上入硬

14球都唔係好多姐

開外掛

其實兩邊都unsustainable 下場再加油啦

Rozier 第5 定第6球3分 準撚到

我隊垃圾雷賽季已完去釣魚

睇下今年鹹魚翻身76可以去到幾盡

系

榮縮 不需要你了

4成5命中炸喎

無波打都殺

點樣射都入 一剷埋去就foul
無敵喎

又trade得

我都有對，唔敢著了

Career high得十分 笑左

屌Brown都冇想打死Tatum咩

SEASON BOS得11球3分，依加14球仲要未完場

對面防守廢

幾個射手都射唔起Q
唔好再射了 狂比MB單打啦

撐我雀算啦

76呢啲閪波

單打到腳軟啦佢

收皮啦數字人 禾塞人強馬壯到連可愛都唔要出三成力輕鬆收你皮

仲要勁準

想知完場後盤塞晉級會幾多賠

講真綠軍啲防守特登守出啲 唔比兩隻射手有空位

Simmons進攻意欲要多D

屌你塞個陣矮撚到

好多球空哂都炒

唔關BOS事了

炒2ft

矮係塞既文化

玩到冇曬信心

又炒兩球3

屌你roco八達通黎

covington射唔入都算 防守比人一步過晒咩玩法

rozier

76射完3分未

bye垃圾76狗

球球都射3分咩玩法

convington 真心垃圾 攞完大約三分變得好閪

自己鳩射3分,有咩好講

兩步勁大幅度

Rozier all the way 3條友都冇人stop ball

J brown 幾時復出？
大傷？

day to day

Out of career

Brown未翻都咁勁，塞

應該下場出得？

閪門真係冇攻擊意欲

比人守死

可以打吾皇
萬一西波龍太西

無射波 塞又咁撞得 點打 閪門唔打無把握嘅波

一堆菜迷上晒水

d ball movemen

76靚走位

Sunny 論,戰術set得好，塞邊個入去打都無問題

morris

仲有6分鐘追到單位數
塞bye bye

漏撚晒

今場無mb應該比人炒30分

希望西龍繼續西，想睇吾皇vs少帥

比horford射撚死

又搵到機會

閪門要打多D

mb啲防守做乜春

76人差太遠

又空晒

好撚準

係撚咁放射 做乜鳩

中鋒鬥射3分

76人得返一個timeout

D pnr做乜9

horford下下 wide open

銀仔同我講係吾皇對病閪架喎

冇手感都係輸十分咋喎

完全冇進攻意慾

唔早dset play 俾d 射手，mb邊有力頂到尾球球單打

76人太多help d

-6籃球

有冇咁撚準呀

AL真。東岸第一中鋒

...塞d3分準到湧咁

horford 穩到 如果入到東決 希望你可以守到下lbj 守到嘅話我到時就會向你認錯 證明我一直低估咗你

其實76人個種重建模式好啲 定係 塞軍個種重建模式好啲

印象中 塞軍好似得一季冇playoff 打

塞咁準 仲放三分 白痴定無腦

呢個series應該76er贏

Horford好撚穩陣

mb都入三十分啦

無brown無Irving 都係贏12分炸

76人製造咁多 wide open 俾塞射既

食撚左藥啦 仆街全隊禁賽啦

一陣就腳軟啦 威得幾耐

諗多咗

一陣係完場

塞軍係好個別例子可一不可再

燈得好落力喎 不過我塞唔係咁易倒水

76 3分 20%命中

塞打波又矛 又成日黑哨 而家仲要食禁藥

塞要多謝網隊啫

塞重建個陣多ASSET幾多啊

76重建個陣係負ASSET啊

Mb係咪以為得佢一個中鋒識射三分

搞錯重點..
係兩點神枱級教練對決
BRAD VS LUE

殘兵都打得贏76 唉

拎pp同kg 2老換返黎

咁都要安爺爺夠果斷

又唔撚要leonard

都話左塞個賠率抵買

20%有咁高咩？

綠軍又入東決

又輸俾foj

應該唔會再有第2隊網

好難選擇啵 要計埋天時地理利人和 塞好明顯食中曬呢三點

世界大戰

兩老真係捨身為Boston

ai turner holiday young呢d都叫負assets咩
印象中有呢d人

準能到

rozier 準能到

t.ro

rozier痴撚左線

larkin 犯得好

塞係負碌

4分鐘追13分好輕鬆

痴撚線三分停不了

嗰真係幾淒涼

不過都要多謝嗰個錢多人傻嘅俄佬

每次拉返去10分就送你一粒3分

冇AI

手感仔

閪門要咁打多D

又炒2ft

bledsoe老豆好勁

榮叔好返仲有冇位打

終極戰術 斬閪門

好撚準呀

閪門子

雖然76今日輸左，但我覺得入下一run既係76人，只要佢地調整番。

連炒兩個ft

點g持ben呀 罰波都炒埋

主場雞+食禁藥

唔識射FT 既pg

76反cup到jj插油鍋送飯

富仔

連燈仔好快燈走塞

咁都無foul 痴撚線

咪>閪

76人 7分幾鐘就有BONUS都仲賴哨
明明係放三放到輸

富仔個樣

仲話5年內要champ

咁都要有眼光同埋有好既訓練先拎到球員成長

76人永久backlist 快快出局

仲有mcw，noel

塞攞硬champ

mb廢到

佢個樣好慘

mb傳咁矮

tatum 硬上mb

Larkin 同simmons個missize 小學腫同大學雞打波

屌你支雞再慢D

傳得咁閪,邊個幫到你

咁係咪主場雞？

tatum 3 FT

球證真係睇得益

tatum有D上腦喇

D雞唔好再遲D

塞又黑哨戰術

完場

ROZIER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

he's a rookie

輸呢場返去諗下點撚守波好過啦 打到垃圾咁

熄mon 了

打哂都主場雞？盲反？

真係打到呀

?

MCW 11PICK NOEL TRADE返黎

打到都有得講黑

熄機

好開心塞都有比人話黑哨既一日
全個season比人黑足82場終於吐氣揚眉

垃圾時間了

scary terry

咪>Tatum>病

你夠話騎溜GAME 7啦

利申，依場D雞好正常

數字迷真係

屌依家d人好撚煩
係咪都話主場雞 黑哨..
明明就得1 兩球BAD CALL
講到成場d雞偏一邊咁

呢句真

BEN 唔識守波

真係要講多次 BOSTON 新仔除左技術好 心贓3個都好撚大 關鍵時候出手準到

留意番 佢唔撚係76迷黎

得一個76忠實fans 講姐

讓三個都大炒
下年玩條毛

喂屌

試下咪撚入鳩我地數

打湧打箭咪黑哨當熱血

柒頭ben真係好廢
罰球都可以炒哂，靠你追分就死

真心，除左smart double，有冇邊球主場雞先？

吾皇要打塞了

Celtics 啲人hot hand到

又老屈我地

Ben數據好靚，但係暫時未帶到隊

76打得唔好咁緊係要搵野賴下㗎

主場架咋
作客屎黎

走步

馬刺吹大左

又入鳩我地數

幫roizer賣廣告

屌下場買綠軍贏 燥呀

ben吹大左啦

屌成隊垃撚圾

feel 到好強既氣 澳短要受死

76入兩分對面入3分
打到頹

垃圾ben罰球冇 三分冇 吹左大啦

又TO

有閪係度 進攻真係4打5
你最少都要去做下p&r啦下話

閪門子無中投
玩撚完

又一球

痴線

屌

rozier...

Cls

roizer cls

rozier比Bledsoe整到痴左線

T.Ro cls

Rozier>>>>>>>>>>阿榮

贏緊仲咁嬲

病比人吹大得好緊要

好野，輸一場準備睇SICK BALL KING踩閪

無外圍勁極有限啦
快d練pull up 2

Rozier

rozier正一主場龍作客蟲

YES !

下季隊長同榮叔復出點算

呢個真 肯撚到比佢搞到傻左

Kyrie整容代打？

坐BENCH

係咁架啦

根本少帥系統1號有加成

多謝bledsoe激發rozier

rozier > IT 狗

BLEDSOE WHO????

Ben Simmons 打到成on9仔咁

已經cap晒圖

屌佢係都唔肯剷籃
淨係3分線外分波
波又唔識射 想點

睇左一陣
ben 好廢..
防守又無

ROZIER會拎黎換野架喇

作客都keep 到就勁

開始懷疑it9 吹大左
冇少帥佢冇今日

筆掃好波

真係做比邊個攻邊個就有20分以上

安爺爺: 屌 發達啦 夏天又可以換野 搵下水魚先

今場塞太-6 睇好76之後調整返直落4場贏

黎d其實season都有，比KI蓋過左姐

病防守吹大左

留返黎做第六人好不好

榮今日無黎睇波??

筆掃出埋局都仲有得BIN

屌你brainless

綠軍準到換我落場都贏

垃圾時間都唔放豬閪出黎練下

都要佢射得入嘅
俾著係閪

你係咪比rozier 射到傻咗

上半場有

如果換到ad可以諗諗用其中一個

隊長榮叔做飲水機守護神

有,見到76咁走左去屌女

閪門去死啦炒炒炒

要睇榮叔做完手術
仲有幾多成實力

造哂戰術比佢

都輸啦

死塞狗贏一場咁撚串

隊長/BROWN/TATUM 應該是但一個會落第6人

It9 底薪is ok

嬲嬲豬呀

緊係拎黎TRADE 實有水魚
當佢未來ALL STAR 之後再中伏

HAYWARD 下季唔洗出

佢塞狗黎喎

唔好又入鳩我地數OK?

可能係下一個可愛

嘩塞個30號咁撚肥嘅

少帥理念就係想要3個wing+1 ball handler + 1 big man 咁打
應該榮 brown 隊長 tatum horford

塞晉級5.x倍會跌到得返幾多

好想同brad Stevens做愛

塞今場成隊都咁hot都冇計

攞隊長去trade一眉

3P ok?

諗多左啦OT

76人抵輸
上一輪已經係咁無三分仲要射，熱火進攻弱就話可以第四節反cup啫
戰術應該比少帥睇穿曬

唉 雖然好撚憎佢 不過好掛住佢

都未完場就行入更衣室
輸波又輸品

一換一到咩？

鵝點會肯

自己友黎架喎

做大閘

一係留係到一齊食埋飯先走？

Scary Terry keep住唔該

隊長+湖PICK+ROZIER

Rozier著bledsoe件衫

富連垃圾時間都冇得落場

起碼值1個first pick
trade出去好d 唔係要續約 都唔知開幾錢

D 00後唔識尊重人

隊長都憎 係咪因愛成恨 諗唔到有咩原因會討厭隊長

mini lbj

真係冇聽過有人話憎隊長

Rozier一爆就要Bin一次

夫子

JAZZ FANS唔憎得 ?

好撚慘呀屌

教練 我想打波呀

雀屎fan都唔俾憎佢?

唔係佢走咗 會打起超新星米嘈而加點睇都多謝佢都嚟唔切啦

hayward對jazz fan係咪等於kd出走 ？

隊長斷腳 IT9人球 塞軍傷病不斷

屌佢老母阿 話怕競爭所以走

真撚係笑大人個口

睇下衣家邊個喺nw division最後一隊阿

養咗你咁撚耐 打得嗰一季好波就走

收皮啦隊長

我地塞勁到咁 76想偷雞 ?
等睇比我地炒4-0啦

指鹿為馬

黑到第一場斷腳
不過點都好過最後一場

隊長起碼冇走左之後成個怨婦咁提提提 仲開分身屌前隊友廢

抵你JER鳩佢地

糟仲咁得閒去睇棒球

76人下場調整番，一定有得打。

講得好

名叔:唔係我走咗 會打起超級三雙皇而加點睇都多謝我都嚟唔切啦

驚乜大約已袋

佢燈緊

仲係新人約

no la 牙病同mb 兩個都夠打
抖得太耐同埋塞打-6籃球今場先輸

型天ho ball

豪門FANS係串D

塞 jazz 入到第二輪 但kd走咗 嘅雷

認真嘅，想話bos同76ers差唔多asset ge，睇完先鳩up

mb今場狀態好都輸16分
病閪吹大左啦 呢隊新仔乜經驗都冇係咁放wide open我地任射
呢個series贏硬

東塞西湖人地有歷史又多冠你恨唔到啦 天賦係大撚晒架食爛約啦你

Playoff 唔重要
最重要就係已袋B2B Season 3雙

你都痴線。我不嬲冇燈任何一隊。

話說我已經揾到我雀打贏箭嘅秘密武器

就係我地偉大嘅Udoh

睇下後日我synerbb有冇我咁醒

塞唔會咁樣無止境-6落去
再加埋brown 既調整能力 下場mb 應該打到horford 殘廢都似
紅撚同意粉都唔會場場都咁樣死火法
今場只係抖得太耐未入得切局
睇好下場76 偷塞主場

話你上面丫

76啲fans技窮

燈有撚用咩 咁信唔過自己嘅愛將

season udoh正選個場差d雙20

講真東岸俾你是但一隊入到final
當你可以贏湧
但夠我箭班3分炮團打咩？

有 billy king 助攻我諗我都做到GM

投降輸一半算啦

勇士當年workout 佢同PG選，選左佢

玩下關你撚事咩連登風紀

起碼唔好俾人撚得咁嚴重

屌 火箭真係好撚柒勁

低質假膠
擺明湧迷

塞fans冇燈既

勇士咪sick ball

同意 雖然今場贏咗 但我都睇好76進級多過塞 塞無手感就收皮 今日難得進攻無便秘先輕鬆贏

capela 入左個playoff 反而有進步
最失望係egg

睇好塞進級 打到啲燈狗變傻仔

吹奏bos今次重建wo

點學，首先你要有2個franchise player，然後你要夠冷血拎去trade，仲要有on9硬拎自己5年未來出黎同你換

要吹奏就吹莫雷

我冇 sorry

有咪嘈驚咩
諗定點打湧好過

自己玩得人地唔玩得 連登風紀確係威

人地燈唔燈關你撚事咩，摺埋收皮啦

咁你又燈得唔夠取巧既
我覺得呢個match up好睇
同時76人會再學到多d playoff點打
btw富真係唔用得咩？

講緊兩邊fans都互燈緊 淨係點名話一邊有咩意思

又嚟

你占狗麻

燈黎燈去真係好撚煩

輸波發爛炸

又唔係串你

我自己唔覺得安治有咩神trade 咁勁（其實billy king 一單夠上神台）

反而有時死攬asset 唔出手

成班湧狗 屌 祝你燒鵝都過唔撚到

又真係冇喎 唔好同我講你突然支持湧

對熱火出果2場出晒醜
之後無用過

都唔知係咁中距離做咩
屌佢正常射都冇咁嬲
球球兜完出黎向前帶一步之後又跳後跳橫想挨身中距離，都唔撚知佢做緊咩

莫雷真係好出色 不過都有賣球員
唔知係咪比人屌得多 呢幾年好好多.. 起碼比返份約nene

火箭我不時睇都有幾場熄火
係對我雀場場起曬q咁

Ki單trade就知爺爺勁

我都想 但事實係無手感就收皮 76無乜手感都攞101分 其實已經證明佢地真係好能勁 係塞嘅嚴密防守 再加上自已無咩手感都得分過百 真心恐怖 如果唔係塞三個齊齊爆發 今場應該比分好緊 而且最後輸埋

明明season都唔係咁打 cs咪算 搞咁撚多野

好似講過扮勇迷偶像要斷腳

咁你咪撚上連登啦
波台個個都咁玩你唔去屌晒全部？

Yes

莫雷fa , trade , draft 都好出色

ki依單禁住搶有咩咁勁

我箭火力全開 抹走雀屎高歌猛進冇病冇痛頂尖狀態遇神殺神遇佛殺佛入final屌打東岸垃圾

避過咗melo一劫

只可以講儲得多asset ， 機會留比有準備既人

Lin份約夠哂出色

出埋圖比你啦 唔好又扮睇唔到

ki無出聲話要走既話, 本身根本無人trade得到喇

沾屎rip

yes

HINKIE師承莫雷，建隊模式都似莫雷，長期留CAP ROOM

原來ai 走左hinkie先黎
佢已經將本來最有價值既holiday同t young發揮到最盡

加埋有運 簽bosh反口唔黎 無match parson 重簽ariza
唔係都會衰幾年

draft 2輪好過首輪
比首輪佢冇撚用，得個capela

其實嗰時睇都唔算嘅

衣家睇返真係得啖笑

yes 比首輪佢全部簡埋d垃圾

最主要係真係估唔到it狗跌得咁勁

傷完跳得矮左，爆發力差左

柒到唔敢應 沾狗黎講你都最撚柒個批

最緊要換harden 前其實都無咩asset

等到一個機會就唔駛tank拎到建隊核心

仲要係打完個季，拜林變左洗剪吹先黎

個陣拜林直頭=負資產

你雀第一場，因為少左Rubio 一時之間未調整番個節奏。 雀上一場第三節都有段時間瘋狂追分㗎。

仲要傻西國王無啦啦送pick

R撚哂頭

果陣加埋黑毛話防守可以提高一個lv

隊隊都手感都收皮架喇

配置上塞一定夠打

仲未出Brown

其實兩隊好近

付出左adam

係，但問題當時火箭係唔比莫雷TANK

垃圾陣KEEP長年第9

連續三年第九 某隊可以挑戰下

依加睇到黑毛真係受惠於少帥體系

@鰻魚

箭迷呢期威係串啲

一半喇, 依家爵都打得唔差, lue唔識用姐

唔係咁ainge點會放

係喎係喎 點睇我啲圖 ???

黑毛點都好過hood既

進攻真係好亂

防守就不嬲俾呢啲三分switch隊撚
不過今年嚟講已經好撚滿意

不過衣家大勢都係呢啲三分隊

未來都要睇下點搞搞佢

證明黑毛唔係D咩防守尖兵囉

trade之前邊個諗到bynum會搞成咁
最後而家連影都冇埋

食蕉點似你地D 占迷咁小氣

咪能尾

呢個真 真係多撚謝曬

但係佢射波真係唔知咩事 dup得咁勁

而家去左jazz跟snyder 都唔錯
跟lue就

咪撚笑我寶寶食蕉

我騎接垃圾

認同 你話安爺爺估到Brown Tatum 第一年有咁既表現？ 少帥係都唔奇 安爺爺唔會先
係呢個前設下 上年暑假應該仲有唔少assests 但無用黎換Butler or pg翻黎 其實已經好被動
上年又換狀元俾76人 如果下年76人俾塞pick真係無咩勁人選到翻黎 我76就笑到最後 可能一早睇穿左2019係細年或唔deep

係騎打undersize四號位

死守爛守又要幫吾皇執屎

我覺得佢同fred既功能撞左

佢仲柒過Fred 拍下波都甩手甩腳

又鬼上身自己訓低

原來JAZZ GM 成家都箭迷黎

Hood上季打我火場場勁撚到
睇到都怕
10鳩幾樓jumpshoot顏射，你撲佢就一步過

rozier
塞軍真係有pg buff

有冇影片 你咁講我會好驚訝

所以而家咪成隊都新仔
係咁岩隊長大傷 tatum先有咁多時間比佢打起

一陣搵比你

上季對火箭fg.548 3pts.526 場均21分

登子>>>>>咪嘈

直d講安治d trade 高登仔都識做

Hinke 莫雷唔係，佢地難玩好多

點睇咪嘈又係twitter派膠

手感仔嚟

衣家跟吾皇淨係等波到

之前有波由得佢舞 手感好起上嚟好癲

但係條友真係soft到 又易傷

真係不了

等下啦 好快過

可唔可以解釋下點解唔識拍波？ 點入到NBA

邊單？link?

話說琴日咩最老嘅蜘蛛死咗

佢twitter rip 好可愛

佢share左boston球迷嗌ben唔係rookie條片

打得咁勁串下唔得牙

搵唔到

最記得有球防到就24秒正面30多碼擦板3分

mitchell twitter

每場開波前會打 Let's Go

完場會打 🤐
睇嚟我要開始為玩具台引入呢個風氣

仲有soloman hill 打火箭都上身

黑毛係騎成日要打4號位真係無咩辦法打得好

睇龍珠gt

其實打四嚟講真係好撚矮

日本又撚

隊長無做錯到

佢只係對唔住jazz球迷，就係咁多

有佢無咪嘈更加收嗲，隊長算係完美二佬，佢等左個大佬幾耐

你話蝴蝶效應就無得講，pick個60th pick返嚟都可以同咪嘈打交打到佢一世打唔到波㗎

我對隊長又愛又恨，愛佢因爲佢仲係果個人

恨佢係恨佢一場未打就奶Boston

的確作為一個籃球員係會想打湖塞家鄉隊
就係咁多

人情依樣野邊有對錯之分，何況爵於隊長未至再生父母之德，河神mccaw如果有日打到allstar就真係算欠左球隊

Hood好似唔勁得前木狼球員 Mohammad 好多

將佢放落其他球隊，的教練都唔識用

塞爾特人球探 眼光好準

一切都係幻覺 ryo蛇你嚇我唔到

其實我真係知

不過作為球迷 真係失望

雖然我成日屌佢老母

不過希望塞可以幫我好好睇住佢

係現今籃球同足球強求球員或球會好有loyalty真係無咩意思

夫子幾投入

係咁意都寫到一篇咁有感情嘅文章

頂住先

呢啲全部淨係今季 有場仲要咩14射12中

作文5**

我就睇下Hood拍唔拍到波

甲一都屌打佢

無人幫Hood 整highlights

我都揾唔到

有冇咁撚頹

其實hood可能多成日傷病 好撚飄忽

去到季中已經大部份雀迷都離棄佢

所謂嘅好波 差不多五場先交到一場貨仔

比返黑毛黎 可摸耳

依家TT復出 我地會善待佢

睇多d就會發現nba真係好少人睇
再
Kobe lebron kd果d多

次級球星例如beal少好多

再次d例如reggie jackson已經無乜

Parker之流近乎0

其實tt一路都有打緊

玩具真係少人睇

唔摸耳喇

其實我覺得佢去啲tank隊打下second option咁都仲有得玩下

希望佢下一隊識得好好用佢

安爺爺準備又話rozier係非賣品

parker嗰條都唔知整唔整到3分鐘

精華先cut有幾多人可以3分鐘

夫子自己剪條Parker 唔好衰比人睇

Gif圖五秒一張，要36球先得

14年入到嚟 到衣家都唔知淨係打咗幾多場

成季實有

認真討論

+82呢啲潛力撚 highlight大撚把

不過上面講咩reggick jackson嗰啲應該真係唔多

串人唔係rookie
遲d睇住ben拎獎會唔會喊

Oden都有段球王片

想知 火箭 點可以贏到湧

河仔都有條3分鐘

其實佢都係得閒出嚟鳩下

roy你閪拎硬
我地咪嘈向緊mvp進發

全民起Q 做好防守

斷kd淫K咖哩雙腳

又話76人今年東決
依家打隊殘陣綠軍都輸

brown 要抖幾耐

一場姐,唔好咁快落定論

咪臭係

全住輪椅都贏

話說有冇ching有睇kobe嗰個咩detail

會唔會有咩link可以睇到？

聽講最新一集講咪嘈

有啲衝動俾錢睇下咩料

塞一定keep唔到場場咁高分

但係似乎比想像中近就真

係dailymotion睇過

講速龍悶得濟熄左

你來我往喇 我睇高塞少少

配置教練都好過熱水好多

好彩你講一講

就等下dailymotion睇下咩料

Nba毒撚

個tone 出哂事
好似lecture

唔否認佢好撚有料 但可以唔好咁小學雞

球皇講書有小小想睇

76人 in 6

打緊比賽既巴打咪睇波 不過我睇速龍pnr都幾basic講過pick有咩選擇

一般球迷睇youtube attention to details系列好過

The reasoning from the referees as to why no foul was called — logic backed in the Last Two Minute Report Saturday — was because George jumped to his right to draw the contact and it was not a natural shooting motion

熱火一般playoff 水準都未名

東岸太廢

補link 睇kobe mj harden呢d老波骨得分手會學到d trick得分會易好多

呢個係少講戰術多講個人技巧

Dudley依件垃圾做乜成日出嚟9up

咁其實fake起向前撞都唔natural啦

主場雞好正常
唔係常規賽打生打死做咩？

白邊嘅表現影響太多了

球証
任佢吹

所以以前final 232 俾人吊左幾耐

我支持你cap返佢地圖出黎bin架喎

唔係就咪亂入我地數

今季本身幾睇好佢 點知季初傷完出返嚟就收垃圾 跟住不停打幾場又傷幾場 今季白邊on99咁就過咗

咪又係出嚟抽得一句得一句
cap條撚咩

阿榮套戲6月上
唔打波走去拍戲

圖都唔錯cap咪撚學人抽啦

全po有資格既人

雖然話今年係raptors 最有機會入決賽既一年
但我都覺得佢未必夠celtics 打

Stephen Curry (knee) is probable for Game 2 and he will not be on a minute-limit, according to coach Steve Kerr.

睇燒鵝點拆了

下季有再進化既數字人同完全體塞軍任何一隊都強過西波龍

所以要好好把握今年

成個po你最有資格抽人
每次都準備曬圖

你可以google返慢慢cap

ad 等於火神 大我 要睇佢入唔入到ZONE 入到先有機會打贏 得呢點勇防唔到

湧又會玩包夾 夾到ad 入唔到zone

一個爆開勇兩個

唔好中二病好無？
黑子的玩具

燒鵝個陣的確幾似

Rondo天帝之眼？

差個三分射手

Btw 黑子真係好撚垃圾

玩具台係咁中二病架啦

不如討論下少帥有咩缺點

完美

太後生

00後係睇黑子大架啦=.=

乜原來仲講緊呢啲

我睇灌籃少年大架

我睇蘿球社大

櫻木花道-字母哥
大猩猩-表弟
流川楓-25
宮城良田-會然
三井壽-淫klay
木暮-意粉佬

櫻木花道 = TT

我絲黎，唔驚

太靚仔

RR9 PO勁撚到

佢比我既感覺唔夠歷練

但實際就好勁

入到季後賽過到熱火已經超出預期期望
而家打塞本身都預輸 使咩嬲
問題你而家想抽水又冇圖 係咪都入76人fan屎數喎

冇圖得個9up就收嗲啦
駁唔到就講呢句

好撚型

咁先叫bin c呀

快畫 靚仔到

I miss him

屌奶星加陣係你地屈我地賴禁藥 黑哨喎
你話打得差 病閪唔夠主動所以輸 冇問題
但咩黑哨 禁藥 你自己睇返係邊個講先啦 咪入9我地數

所以一開始話 not intended for entertainment

五月做返工狗

Lavine都幾有星味

已經TOP3教練了

大家點睇今場76人表現?

矖氣啦

手感籃球終於都收皮

笑4

完封咗我都知你串緊邊個 人地好撚小器架
到時日日狙擊你

下場有機ge
embiid咁勁

屌你老味

黑哨都算，可能有人真心

禁藥

終於痴左線

今次真係可以用返SIDE邊啦

2個都係自己個塞區度識嘅人係度扯貓尾

回應到我啲圖未呀柒頭

唔巧燒埋禾果疊

梨巧可愛

Charles Barkley: LeBron James won't sign with the Sixers

速龍聽日係咪贏撚硬騎士？

又燈

已經失敗左

俾我就會去
順便轉型打風流波交晒俾班後生仔玩
自己又可以捱耐d

都係要睇TT笠嘅發揮

純得分手 已經J撚到出血

邊有得休息

要上四萬分

係

溜馬

佢1打咩位1先

預3前1有沙域大前有1病西

打控球有阿豬

佢1無位喎

火箭in4

HOU IN 5

Jayson Tatum is the second rookie in the last 20 seasons with 3 straight 20-point games in the playoffs.

Only Donovan Mitchell (7 straight) has more.

今年D新秀噴井牙

個個都好能癲

得分嚟講閪真係好大對比

閪模版係magic
magic career 平均都係19.5分
唔同類型冇得比嘅

rozier下年應該會比安吉拎黎trade

一定會最大化佢既價值

支持係差仔未出得in4拖得越耐 黑氣石唔知點爆發

FOJ要走一定揀76

去火賤我驚佢champ到都未必拎到fmvp

去柒碌又可以有教新仔既藉口

roizer > KI

夏登從來都冇曼巴精神。佢恨不得做埋第六人添呀咁懶。

why not trade ki + hayward 換AD 加多件

牙榮今季炒曬啲絕殺

雙james 一齊去叫雞
come on james

揀塞

Lbj snt morris tatum

隊長+艾榮 + pick<> ad

Rozier + brown+ lbj + horford + ad

Bench: rose + ingram+david west

吾皇好似唔玩女人
同埋小吾皇好細

細咩

露過啦喎

同kd影相 遮住

去塞唔錯 塞咁多role player

有冇睇過吾皇玩大鳥既片呀
不知幾大抽

唔夠喉? 有慢鏡

痴鳩線新人連續7場上廿分

我相信season 都無咩

黑人唔大抽就gg

吾皇大唔大抽都可以用帝皇衝鋒屌到D女連環高潮

岩牙
我皇=大和猛
Curry=瀨那

但micropenis 陰道壁都high唔到點高潮
齋磨豆？

屌得夠快就有氣壓架啦

無姐係仲未夠快

同埋係東岸梳乎左咁多年
點會去西岸打生打死

Siu4

屌那星 咁快閪波龍騎士 想攰死吾皇

又有得睇皇食橙

感覺會比人大炒

好可愛

有冇巴打撐吾皇聽朝屌打速龍?

隱性jimdog

下年東岸有完全體塞軍同進階版數字人,吾皇唔入呢兩隊好有可能冇東決
G持吾皇歸西將天賦賜予湖人

點解呢排冇人理我ge?
係咪我激嬲左咁多位大佬

呢個po全部都jimdog

理左你了

台仔預測騎士2-4出局

米加又吹捧龍

好撚驚

今晚有冇手足睇埋歐聯 之後直落睇西波龍

比龍一次機會ok?
Lbj下季再轉隊爭冠啦😭

垃圾龍唔好影衰東岸

唔會啦
有poor man kobe aka demar derozan

傻豬
佢地燈下姐

聽日射波 睇垃圾rr9輸波

事實上除左高華同lbj外
其他人仲係咁嘅閪樣
真係sweep都不意外
今年龍淨係隊bench都可以完爆冇lbj嘅猗

贏唔出奇
但有吾皇無可能4-0

好難俾反應

得閒問下人記唔記得

除左答記得之外可以點 平時都傾下波啦

考完dse啦deedee ？

咪能咁惡呀

收嗲啦屌你老母臭閪

夫子串能到

依家上咗位做咗創意台台主就串過馬撚

我已經用左我最友善嘅語氣，我好有禮貌咁講，聽落有問題咩 ？

法師好仔黎 之前又聽你意見改標題+同你道歉
你主動啲同人吹下水喇

仲有咪再屌樓豬老母牙 呢個重任交返比我

排隊啦屌

自從鹿出左局之後Fu g變到好惡

要習慣下嫁啦 下年都會係咁 睇開d啦

閪波兄弟吾皇私家雞黎 最多咪讓你偷一兩場

火箭太習慣常規賽果種防守
習慣左靠三分打比賽
入到po d射手熄哂火
靠cp3登哥+Capella 既pnr吊命
勇士外線防守夠強有身高優勢
Looney又打起左 夠靈活唔驚cp3 harden switch單打
勇士可以針住capella呢個點打到佢foul trouble
基本上食硬

自己同自己講野
終於痴左線

笑死

rip鵝

The Golden State Warriors announced that point guard Stephen Curry is expected to return from his knee injury and play in Game 2 against the New Orleans Pelicans.

仲要冇time limitation
但依家佢一出場就好驚咖哩仔會再傷

g持我皇

有冇人起身睇吾皇點輸波

吾皇屠龍100%波黎

今時唔同往日

速龍要證明自己就睇今年喇！😡

吹牙

年年po都有證明自己

閒閒地炒返燒鵝40度啦屌

西波龍係今年🙏🏼🙏🏼

樓上燈夠未

西波龍係(得返)今年🙏🏼🙏🏼，(加油)

又係朕打撚爆速龍

箭對湧會打五小
tucker打C

no tt

ESPN電台主持人Ryen Russillo表示一個可靠的消息源告訴他保羅喬治下賽季不會留在雷霆：雖然我不知道會是哪兒，但可以確定他會走

真係估唔到lue出咩陣lbj PF

吾皇比次機會黎好冇😉

泡泡龍召喚.JPG

估4:1 吾皇入eastern final

你係西岸, 關吾皇咩事呀木牛?

根本吾皇訓住都可以過關

扮下野留力等你地睇得剌激D 開心過引下咋

死link

屠騎

今場又唔出tt

有咩問題

我都中意西波龍

期待緊Andrew Wiggins 回鄉

唔出tt 又俾人爆底了

吾皇要二輪遊啦

Open ball Mei?

皇之死戰

騎士叫埋 TO

Open Jor

kk

thx bro

冇籃板

實比vxxxx打爆

出tt la

2007年既Lebron academy
Lance 仲企喺隔離

Tt呢屌

探緊親

笠

拎緊約束性嘅探視權

love

騎士冇內線，西波龍今年內線強左 ，結果顯而易見。

tt

CAN SEE

拎到了

收佢皮

卡乜娜陀衰家

thx

一出就有波入

CAN SEE

THIS

兩犯坐陣先

因為依個世界有親權

love依條友真係海鮮都仆街

籃板無咁勁但係咁出騎士 matchup 有利好多
Ibaka 被迫守外圍球員
佢唔夠快 + 內線少左個 shot blocker
加上 Ibaka 籃版又唔係好勁

秘密武器

夾JAMES有加成

喂 靚仔著咗我對西瓜喎

甩手甩腳咁果球

洗唔洗踢返比你

場均6.3唔勁？cav 最搶得TT得係得6.6

你唔係咁撚串啊？衰撚咗仲咁撚串？

龍仔勁到

掃地有罰球射既咩

皇之死

多倫多對ＪＡＭＥＳ

六連敗

以佢身體質素6.3好撚少喎

而家同人鬥唔係同自己身體鬥喎ching

龍仔想打死人咩

內線有正選出場時間得 6.3 肯定唔算高

收埋ＪＡＭＥＳ？

？ＤＦｄ
／ｒｆｅ？ＲＥｆ

輸了

軍神lue

Lowry 進步咗咁多嘅

Hood真係唔撚識拍波架喎

Ｊ ＧＲＥＥＮ 士氣波

唔覺
條友不嬲一時carry,一時全場熄火

同人鬥咪仲死，知唔知6.3個排到第幾
點可以用個勁字嚟形容

西波兄弟

西波龍屌打吾皇

d 1on1屌打我騎

占迷唔起身睇吾皇屌打西波兄弟

DDR 打法真係青泉

又話係私家雞既

邊個仲敢笑龍有恐占症

呀Fred到底打緊乜撚野

6.3都拎黎講....

唔講以前NBA紀錄

最後一代飛人流

牙fred好廢

笑撚死tnt個旁述唔知咩係euro step 見到人走步就話係euro step

clarkson

fred跟得太多高比

冇諗過做戰術比love

屌那星 Clarkson hood咪撚出黎獻世喇

假膠

otf

騎士食屎

我!

冇james 騎士真係零
btw raptors首節成6成命中

籃底都唔入,又牛油手

JAMES天龍八步都未出

唔明

鄭俊泓成個playoff有無入過波

頭先籃板搶完off reb炒底

有

鄭俊弦做乜撚
獨食到以為自己係高比

做波比佢啦

低位唔得咪射波。。外圍中距離

掉佢埋零分位做炮？出佢把托咩？

隊友自己揀 無得賴隊友

西波龍真係估佢唔撚到

吾皇放水抖一場再直落四場掃走

吾皇收埋左，唔好意思

係吊打佢班豬隊友

曼巴精神，毒撚死人

笑死...放上去都炒

今朝四點起身練波架

.btw... 今年龍仔會唔會真係有望入final 呢
過到猗，隔離果邊係殘陣綠軍同初生76人
贏既機會率好高

出Osman於卡達朗玩下喇屌

出夠牙Fred 同Hood呢兩條傻鳩未

過到吾皇先講

控又控得唔穩 比green控好過啦屌
每次半場帶波一定自己黎

湖人ＦＡＮＳ都唔明？

榜樣呀！

嗎漁鯊

騎士孖寶

睇個勢唔難啦

Hood廢撚到 盡早退役打HKBA把喇

ＧＲＥＥＮ而家打ＰＦ位

控埋波咪無ＲＥＢ？

不了。 由佢鄭生射啦

又燈 Fred

咁先係架嘛

G1啫 西波龍就唸定final打箭定湧

東方龍獅

Lue 要打快呀 osmen calderon 跟唔到

燈返起fred先得

龍班bench咁緊張

Hood咪又係跟唔到 打咁快比人拉開11分

hood成個playoff有無入過波

hood個種廢唔講得少

Calderon打得咁好都要坐bench真係

我騎內線真係任人魚肉

佢未出已經拉開左啦

收埋佢啦， 之前多手

而家又籃底ＦＯＵＬ

Clarkson 最大問題係佢唔入姐
咁打完全無問題啊

屌到第八場 佢一場值得記念嘅波都冇牙

KLove travel 又唔吹

終於做波比ＬＯＶＥ

Osman點會跟唔到

騎d ball movement 真係笑撚死人

咁多出手權 唔入都無問題？

Love死左去算啦

love射3分算啦 打乜撚內線